unhappy now

Real

有咩唔開心講出來啦

加油

大家加油

仲有好多巴絲陪你架

話比東仔知

唉